覺得自己好陌生

年紀已經踏入2字頭 都仲係唔知自己有咩人生目標 身邊既人個個都有目標好比心機 但我就對樣樣野都無咩興趣戇戇鳩鳩咁過得一日得一日 但求要做既野可以早啲搞掂唔使煩

對自己既性格完全唔清楚 如果人地問我覺得有咩形容詞可以代表到自己 我係完全諗唔到...似一個完全無個性既人咁 真心朋友又唔多 成日反思係咪因為性格唔夠突出而無真心朋友

定其實講到尾 都係毒撚格

望住身邊既人愈走愈前都係件幾有壓力既事

樓主係返緊學定做緊野呀？

讀緊U9月就final yr了 好迷惘

Final Year之後就要出黎面對社會呢件事其實都係好大壓力

樓主鐘唔鐘意而家自己讀緊既野呀？

就係無咩特別話鐘意唔鐘意 好似為讀而讀咁

首先問下自己想做個點樣嘅人，之後行為上跟據返自己諗嘅理想人格表現出嚟。

人生目標呢，就冇可能突然之間會爆到出來。
首先係得閑嘅時候睇下一啲自己有興趣，同時係資訊類嘅介紹。

expose係唔同嘅范疇，自自然然就有一個好模糊嘅概念，知自己想學啲咩。再係閑時逐個topic研究下就。最緊要都係有興趣

工作上追求為錢，會攰啲
興趣就為左成就感

樓主 屌 我同你一模一樣